60歲都可以A0

同連登仔唱反調

又1又-1 balance翻變0啫

60歲咁嘅樣